下次擒低晒帶耳機個啲先

屌你老母啲狗扮示威者全部有帶air pods
下次見到搞左先 邊有人發夢帶耳機？

係囉

留意邊啲人帶耳機 跟佢尾

好多鬼都係帶住耳筒聽ORDER
好人好者去不威仲邊咁得閒聽歌
前線請小心有帶耳筒既

邊撚到會有人帶耳機 下次邊個帶 就搞左佢先

佢地有D封全面

鬼有綠色螢光棒

包耳架，飛虎咁點睇

以後見到有可疑打咗先

其實我地係唔係應該有個共識夢遊既時候唔好帶耳機？

記住捉撚哂啲耳機狗

重點：沒收電話！委任證！

耳機係好可疑

以後一見帶耳機就大叫圍實佢先

有男有女

推

係，仲要盡量上晒豬咀唔好除

見佢地好多都有帶但無用

一定次次唔同

呢樣唔一定次次都一樣 但戴耳筒就一定係真嘅

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

Push

但其實係呢到講完 mon post既咪又可以拆...

DLLM唔好亂講野

要搜埋佢身

唔係個個戴

我去發夢同team溝通用對講機有配到耳機咁點算

721

聽到記者係咁講咩緣色螢光棒

有人見到

戴耳筒唔洗個個帶
一個戴 其他人望佢訊號就得

睇直播似平時速龍背上面既螢光捧

包埋頭睇撚到

以後cocktail果d都應該係犬？

影果陣無啫 捉咗啦嘛 試諗下未捉之前要聽order 無個耳筒聽住點知下一步點做

屌有d好似係畜龍?

我想講我都會帶airpods

咁都係要捉戴果個

佢哋口罩入面有mic

全港發夢人士唔好再包實曬個頭，事實亦都得極少人會咁做，要有呢個潛共識，咁樣可以認佢耳仔有無帶耳機

真係發夢咁耐無見人載耳機

想問你戴住黎做咩呢

無用
因為唔戴做唔到野

cwb有狗扮黑衫打人，打完人show綠色螢光棒就走得

有帶耳筒既 拎左佢個耳筒聽 check下係咪狗 係既即打

真心前線唔得閒睇手機，對講機冇耳mon又聽唔清楚

機場 不能再被動畀人捉

睇耳仔 一定要見耳仔

cls
唔知你真心定三毛
最好一定係保護好自己先

同和理非朋友或者另一邊戰線隊友keep contact收料

如果搞錯良民就唔好意思, 但見到戴耳機既一定要咁做

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

我唔介意你地check耳機

唔想之後有不愉快場面自己執生

留意耳機

好

有耳機嘅攞嚟聽吓
如果係普通示威者一定唔會介意

認真 警方有耳屎型耳機
外面睇唔到

1. 少女被射眼或致盲
2. 721白衣無一無起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民

呢個就真係難搞

推

另外

請各位兄手，將以下訊息廣傳俾你身邊人聽：
8月11號⋯⋯
1.黑警係地鐵站內放摧淚彈，草菅人命，包括一般市民
2.黑警濫用武力，用槍打盲女示威者
3.黑警假扮示威者。我地有理由懷疑，之前放火等行為係黑警自編自導自演，製造示威者係暴徒假像

只要你肯講俾你身邊既人知
人人都係文宣組